★公投】滙豐事件後，仲信唔信其他收息股？

唔信！全部老千，只有老綜最可靠

信！個別事件，用家問題（ifandog mode)

信！
除左銀行股

信，除左英國既銀行股

唔信銀行股
冇其他股可以買

渣打都唔派，即係得返中資銀行

美股ok

支那股

直接買唔派息股，睇股價上好過

x2

樓主老千

自己都唔攞老綜水人落疊

沽晒去 空倉
Cash is King

又話大陸股假數
屌，依家企最穩既係大陸股

大陸股到結業果刻大家先知佢汁
140——->0

除淨完派息呢樣野本身已經係騙局